明白有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓

最終都不能一生一世

一去不返

這個道理

想再牽手 也沒權利

回憶的一切 多麽可貴 最後仍白費